工程师们首先必须花几天的时间搭建每个将使用该系统的体育场。 一个机器人裁判真的可以把它的“眼睛”盯在球上|Kathryn Hulick |020年8月20日|学生科学新闻 
 近年来，该地区还用债券资金升级和建造了1亿多美元的球场和体育场。 学习曲线:圣地亚哥户外学校案例Will Huntsberry | 2020年7月30日|圣地亚哥之声 
 所以，虽然2020年开幕式当天体育场可能是安静的，但社交媒体肯定不是。 随着体育直播重新回到屏幕上，各大品牌在社交媒体上获得了提升 
 根据克莱姆棒球(Clem’s Baseball)收集的球场资料，在底特律的老老虎体育场(Tiger stadium)，大多数球迷的高度从不超过球场表面60英尺(约合30米)。 美国职业棒球大联盟(MLB)最新的棒球场与复古时代的体育场截然不同 
 他们的想法是，在其他一切准备就绪的时候，立即在停车场建立一个可容纳15000人的临时体育场。 政治报道:体育竞技场的下一步是什么|斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2020年7月11日|圣地亚哥之声 
 事实上，在吉列体育场中场休息时，他甚至在NFL球员名单上都排不上靠前的位置。 速读:8个最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 达拉斯牛仔队最先进的橄榄球体育场门票售罄。 德州会保持德州特色吗? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 大约在中午时分，布林斯利把手机扔到篮球场的一个散热器后面，然后就断网了。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 9/11事件发生19天后，扬基体育场揭幕的国旗是另一面大得多的国旗。 Brad Meltzer的《用历史文物重新统一美国的激情》|Oliver Jones | 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 一支获胜的球队可能会挤满球场，但你需要这个拥挤的球场来招募顶级球员并保持胜利。 威斯康辛大学的獾队是如何抵制十大门票的失败|Brian Weidy | 2014年10月31日|每日野兽 
 米特拉达梯从屋顶的角度射出了一箭，他认为箭落在了一个体育场之外的地方。 斯特拉波的地理，卷三|斯特拉波 
 这是一座用烤砖砌成的四边形金字塔，有体育场的高度，每边都有体育场的长度。 斯特拉波的地理，卷三|斯特拉波 
 因为这河从城中流过，宽如球场，园子在河边。 斯特拉波的地理，卷三|斯特拉波 
 阿加索克勒斯的一个仆人和马夫，名叫菲洛，来到了体育场，仍然醉醺醺的。 《波利比乌斯的历史》第二卷(2卷)| 
 马其顿人一抓到国王，就把他放在马上，把他带到体育场。 《波利比乌斯的历史》第二卷(2卷)|